【又有壞消息】傳騰訊再多兩款棋牌類網遊下架

內地棋牌類網絡遊戲或迎來寒冬，繼騰訊(00700)旗下遊戲《天天德州》宣布退市後，內地傳媒報道，另外兩款遊戲《歡樂拼三張》和《歡樂鬥棋牌》亦確認將退市。騰訊稱，關閉相關遊戲的原因是「公司業務策略調整」。

值得留意的是，另一家網遊公司博雅互動(00434)曾經在中期業績中透露，「市場傳聞中國政府將出台《棋牌類網絡遊戲管理辦法》，下架德州撲克類遊戲及從2018年6月1日起，全面禁止運營德州撲克遊戲」。博雅指出，雖然政策尚未出台，但部分平台已對相關產品進行下架處理。

事實上，內地監管機構近期連番打擊網上遊戲，有傳內地凍結遊戲審批，同時又擬向每款網絡遊戲徵收35%的專項稅。此外，內地早前公布《綜合防控兒童青少年近視實施方案》通知當中，提到將實施網絡遊戲總量調控，控制新增網絡遊戲網運營數量。

責編：郭韻婷

就算call/牛都唔好太high呀

old new so ex西停

11/09/2018 14:57

佢一彈，又再熊佢
起碼落$180先好講野

同呢啲支那閪股過人世咩
支那對住侵侵死狗咁
但對住騰訊就劍劍封喉
咪放長雙眼睇隻閪船有幾多斤釘囉

牛三照升

啱